大家玩完手機game會唔會賣AC

例如部落戰爭 皇室果D 由細玩到大 都幾乎升滿哂
覺得點都值少少飯錢？

有冇好心人指教下可以去邊放左佢

弱智先會收AC

豬娜仔

賣過手機game acc 賺咗幾百蚊

弱智先比錢玩手機game

最後悔冇賣個pnd acc
暗天岩岩出我已經抽到，仲有隻火埃，再加隻水雙子女同豐收神
當時黎講呢兩隻係遇神殺神
跟住冇耐我就冇再玩
隻pnd應該可以賣幾百至千蚊

幾百 中學雞就話姐
出去都嫌麻煩

果陣咪中學雞囉

chain chronicle日版啱啱出嗰陣好hit
日日上2千fun買賣ac
一個月賺咗2千幾蚊

通常係咪幾乎爆哂機先值千幾二千銀 但放又好煩 隨時搞完一大輪仲低過最低工資